﻿Hola!!!
Aviso que al ingresar a mis ramas "Tallern°", ojo que Taller la T es mayuscula, o sino no podran entrar.
ejemplo si estas en (master) y quieres ingresar a mi Taller0 debes copiar:
$git checkout Taller0         // Ojo T con mayúscula